香港youtuber Sunny 借特殊學生博點擊率

你兩條垃圾可唔可以唔好咁做作 攞人哋呢啲特殊學生顯得自己(((幾咁有愛心)))

好黑心

狗男女

邊位黎

本是同根生

唔係人

push

其實係推電影

佢想推自己人氣

pish

邊條戇鳩仔讀個comment負評我

非同凡響

放上連登刷點擊率？

sunny 你做咩又上尼拉客

佢兩個返左母校？

佢條片暗中串 大j同埋 屎萊姆!

樓主本人

可唔可以唔好幫D垃圾宣傳

Dont make stupid people famous

做返自己

格都唔打

條友有無道德觀念